
 
* Finanzamt Finder

* Inhalt

* Wollen Sie wissen, welches Finanzamt für Sie zuständig ist? Diese App ermöglicht es dem Nutzer zu wissen, welches Finanzamt für sich zuständig ist.
* Es kann ganz einfach nach einem bestimmten Finanzamt gesucht werden.
* Diese App gibt weiter Informationen über das Finanzamt wie zum Beispiel Telefonnummer , fax, Öfnungszeiten, Adresse.
* Man kann sogar eine E-Mail an das Finanzamt senden. Mit Hilfe dieser App kann den Weg zu einem bestimmten Finanzamt in Berlin auf der Karte anzeigen lassen.

* Funktion
* Die Applikation bezieht seine Informationen über OPENDATA (Über das   Finanzamt Berlin). 
* Sie werden beim ersten Start aufgefordert   Benutzer name Passwort einzugeben. 
* Benutzer  name und Passwort sind gleich(admin).
* Anforderung Die Applikation läuft auf alle Android-Fähigen Geräten. 
* Screenshots
* 1 HauptScreen
* 2 Suchen
* 3 Anzeige
* 4 Map
* 5 E-Mail
￼￼￼